尋日搞星火，今日搞教師，聽日......

起初，他們搞因航的時候，
我沉默了，因為我不是因航員工。

當他們搞公務員的時候，
我沉默了，因為我不是公務員。

當他們抓星火成員的時候，
我沉默了，因為我不是星火成員。

當他們對付老師的時候，
我沉默了，因為我不是老師。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

推

香港人再唔做嘢真係冇人做

今日和你lunch 變咗和你fake

推唔起

清算已經開始..

清算近了

屠龍覆沒 星火凍結 貼牆拉人 老師釘牌 你地休息夠未?

我12月6日講完 無人理
［教育界被清算了］追究發放煽動仇恨言論老師

香港人 抖夠啦

老師不是condom

Push

清算了

人呢

無人理

完。

因航員工自己都唔出黎